恭喜杜指正式超越恒指

一堆垃圾股
一堆被黨委話事的國企做成份股
假科技，假新經濟股橫行(人地堆科技股是指google,apple 香港果堆 )

遲早變人地1/2